請問有冇人有黃店part time介紹

如標題 有冇介紹😭成個半月冇工開

老老實實市道咁差，好難請人，更何況係黃店

我都係冇工返呢排，都5知點算

路過推下

無，無人會救你，香港人係咁自私

去藍店先好做 又冇人幫襯 又可以鳩做

想做邊行?

hktv mall